有咩潮牌推介呀

想買下衫
唔好講巴黎世家呢啲 太貴
唔好講anti social club呢啲 太柒

你都係逼我講u記姐劍兄

Fear of god

有1m 仲去U記?

我唔係想買鞋呀...

Baleno

6IXTY8IGHT

u right

港產師

super me

中國李寧

原本想講Gucci同Givenchy
睇清楚啲，娛樂台
咁呢啲啱你

Marine serre
Not潮but正

幾錢

咪再講女裝

madness

有男裝

YOOX, 平到貴都有

Got no fears

以純